美參議員布萊克本：若你發聲支持自由，北京會標籤你為美國代理人，如黎智英

個twitter comments好正

一班奶共左膠

幾百萬共匪

有唔少係支國人嚟